有d車後面貼住cc兩個字 點解

白底紅字

私鐘

認真，駐港領事車

乜撚野領事館咁把炮
要唔要讓？係我前面點讓？
唔貼前面？

有無圖?

見過電單車貼cc章

車房有得買，呢種章代表外交使節只係約定俗成，唔係香港政府出。

前後都有架懵撚

笑了

見過bb